《港版國安法》中國書評網上架 評一星用戶帳號永久被封

中國書評網豆瓣在上月上架「港版國安法」刊物《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定》，惟評分持續偏低。近日有中國網民指，現時只要在豆瓣上給予該書低分，就會遭到禁言，而平台更在其後取消該書目的評分及評論功能。

掩耳盜鈴完美例子

洗乜取消姐？
支共最叻篡改，造假，
將1-4星嘅input全部將佢output變5星咪得

呢啲叫引蛇出動，支共拿手好戲